求admin幫手

希望admin 可以check email幫一幫我
Title係 [重要]希望admin可以幫下我
感激不盡

Push

Thx admin
感激不盡